iPhone WhatsApp 睇唔到幾年前嘅group chat

一碌到去啲幾年前嘅位置就自動close app

有冇解救

Backup一次 開電腦慢慢睇

買部新，你唔夠ram?

我諗緊不如backup 再重裝WhatsApp

6s 10.3.2

我用搜尋直入嗰啲位都係咁

咁電腦睇咪仲方便
Backup-->email-->attachment-->search
用電話睇又得
你重裝都未得睇得到
你有無試過用直接spotlight search？

呢個係bugs 黎，我report 左，佢仲未fix

Spotlight 照crash
未重裝

我之前用android 版
Emoji 撳6出5都過幾個version 先fix

關唔關我用backuptrans過事

咁rip
Backup ->重裝
Backup->email 份doc比自己慢慢睇

有機會，我都有用backuptrans ,一樣情況

lm

我有個gp一睇相就彈app，其他gp冇事

但係以前又冇呢個問題

Update 咗
問題未解決

reinstall does not help